成個世界盃都自己睇

見人po相 一班人睇波

再睇下自己
決賽都自己睇

有冇人同我一樣

出去睇最低消費一場兩舊
當慳下錢

同老豆睇左一場
其他都係自己睇

你就好，晚晚同女睇，問好多問題，好煩

全部都係屋企同老豆睇

得一場唔係自己睇

仲好
唔洗俾人嘈住晒
自己慢慢觀察

我情願自己睇 俾條女煩到仆街

自己屋企睇，左手一包大熱浪，右手一枝大藍妹，電視前部電腦mon住馬會盤，入波大叫收錢，其實都幾。爽

我租樓住
Now同viu世界杯期間有個廣告話租客係賤人
所以唔睇了

今晚又要自己睇

得阿對冰同日對哥係同台仔frd一齊睇
其餘都係即討同大家傾

睇完波就打J

成日叫條女上黎一齊睇

今晚又要係ig snapchat睇人幾開心啦大家

同條女搞住野睇 分心睇下波都比佢屌到仆街

自己一個睇冇問題 專心賭波搵真銀

巴打而家住邊

搵埋daddy mami一齊睇

大西北

一個人睇不如唔好睇啦

唉屌我今晚都係自己睇

毒撚

場場賭住角球收錢
太多人嘈撚住哂影響氣氛
你話去現場睇就唔同啦

窮撚

唔通屋企有now又話你知咩

10年世界盃成班去商場睇
14年公司睇
18年自己毒在家中睇

就黎冇朋友

冇朋友試下馬會睇 幾撚有氣氛

我已經慣左自己一個睇

有乜所謂?

真係識波既唔會約人睇

成家一齊睇
老豆 係咁屌
老母 就話唔好咁嘈

日日同老豆睇

陣間決賽 一邊開住電視睇 一邊手機睇住jobsdx 都唔知幾爽

認同，同條女睇波好能煩

Me 2

好撚毒

落bar啦

馬會睇啦 免費又有氣氛 仲可以即時投注

場場同老豆睇齊齊屌波享下天倫之樂

煩到仆街，每次佢睇到訓著，之後自己睇都好爽

啲frd唔撚識波淨係識賭
同老豆睇好撚過

上屆有幾場同條女睇 幾乎睇唔到咁濟
全場都扑緊野

今屆冇女可以專心睇
完場打J

打j打到有幻覺啦

屋企隻貓靜靜咁坐係隔黎陪我睇

最弊佢問，場波點解咁悶嘅？
又唔係我踢我帶，點答姐

唉！場場都係自己一個用電腦睇！就黎死左都無人知！

唯有係咁諗

有前戲架嗎屌柒你

一邊睇一邊自問自答

其實都幾開心呀 出去又煩 同人逼
自己坐住梳化嗌 食住薯片開冷氣
睇完又可以返房瞓

自己係到 呀 差少少呀唉

我都想同班識波既fd一齊睇

平時睇波都係屋企一條友睇啦

由06開始每屆都自己喺屋企睇

same,次次都捱唔到半場就眼訓

上一屆全家一齊睇德國 一齊睇

依家先法國原來自己無咩朋友

有幾場都係同男朋友一齊睇

同感
出面又大雨

咪係囉

好撚過我班朋友出去到埋都唔撚叫我

睇波真係一個睇無咩所謂